其實點樣可以增加有趣嘅話題

我有個friend平時好低調，但我傾D野令佢覺得好撚悶，又唔知佢喜好係咩，又驚傷左佢個心，我哋兩個而家冇乜見過面少傾，有冇巴絲可以教我點算，可以幫下我增加對佢有興趣嘅話題

利申：我個friend 係女仔

你要了解佢 thru common fd/insta/all kind of social media

Ok 唔該巴打